原來有牧師比文匯大公點名之後，被迫離開香港

因為見無人講，所以我講
咁大單，無咩人提

【國安法】發起《福音宣言》被文匯大公斥「意圖策動分裂」 牧師王少勇楊建強已離港

Push

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,對唔對得住人地？快D follow + 多謝人

香港宗教朋友準備好未

又再次證明香港已經變佐同支那一樣
發表過宣言就意圖策動分裂

我相信好快有香港劉曉波

推

基督徒揮手區

Done

無一幸免

大把耶撚藍尸支持中共

宗教自由去佐邊

求pin

Push
Push

又少一位

咁選民都有4成藍嘅

其實我有講，事實係冇人理，仲好多人抽水

【國安法】發起《福音宣言》被文匯大公斥「意圖策動分裂」 牧師王少勇楊建強已離港

除咗基督教，身邊好多朋友係日本佛教

巴打驚唔驚？

思想自由

支那香港

國安法寫左會繼續保障人權

Sing Hallelujah to the Lord

有埋健康碼，就真係思想自由都無埋了

香港無得搞

西洋文化撤離，香港可以變返漁村

其實依單真係好撚痴線，我唔係耶撚都係咁話

Hi

教宗含緊習大大條丁呀，雪雪聲，呢d唔會睇到啦

cls

見到大陸啲信徒嘅遭遇點會唔驚

不過都係驚得罪耶穌多啲終極審判唔係講玩

依D我都知
一個全球性宗教屈服於極權

其實喺文匯大公報返工嘅基督徒 教會係咪應該實施以前舊教會嘅教會法Canon Law 逐出教會

不過香港人不是人

PUSH

你岩

4成都無
你計埋種票數量
全港得2成幾到係真藍，其他都係扮中立個班垃圾

仲話牧師喎，走得咁快

要釘十字架先係牧師？

CLS 左報變判官, 咩世界

你都on撚9
牧師同走得快唔快有乜關係？

push

就黎又要做中國人

怕坐洗頭艇 .....

宗教自由

共產黨下沒宗教
宇宙只有習包子

大家有得走都好快啲走啦

個個係咁冇人守護香港啦。

Shit

係，最好個個走哂冇人守護香港就最好，最唔on9。

堅守公義先係企係上帝個邊 林鄭學野啦

W

屌你老母啦

你又做撚左乜嘢實事呀

敵基督的霸權

教皇去咗邊？

唔係屈服，係合作
睇返梵蒂岡嘅黑歴史同所作所為
佢只係另一個極權

係咪on9

有蘇哥照住 唔撚驚 同佢死過

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

有冇得retweet

主係教人咩架ching？
真係唔想同你班痴線架佬argue
你地太敏感，所有野都唔批評得真係好變態。

真係唔想同你班痴線架佬argue
你地太敏感，所有野都唔批評得真係好變態

痴線

屌共狗全国老母 屌奶共教庭上下老母

Pushhhh

夏寶龍

知道祈禱無用未

趕走D神職人員方便整鍊成陣呀？？？

人生只有一次

奶共先有得留低

準備地下教會

屌你老母梵蒂岡粒聲都無

聖公會個D同行聲都唔聲啦
佳仔係聖公會牧師的保護之下好唔開心，唔知幾時開心去台灣自首

聖公會紅底

up

仆街

唔夠膽搞穆斯林

耶撚都要分政治顏色就死得
即係依個宗教組織只係拎黎水人的傳銷組織

黨就係神，一國一制邊有宗教自由嫁

人權已被打爆

推！！！

.....Push

LM

牧師 基督教係冇大台
有大台個個叫天主教

牧師嚟咋
唔係魔法師啊on9

你唔批評聖公會嘅人，走去批評一個受迫害嘅人？

竟然

走啦

聖公會表示:
國安法生效之後
我地會將耶穌交還中共接受國安法審問
並正式迎接習帝王為新任教主

呢個post講緊呢個牧師，你明唔明？